【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (69) 沒有力圖的第一天

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Viu 就算唔拍第二季
都考慮下學日本拍電影版 or SP劇場版啦！

想問平時力圖叫果問炸雞pizza係邊間
炸雞好似幾正

中間d魚安心跳用嚟寫其他劇情好過

編劇

變咗傾麻雀

lm

193一定唔識

暴走live

仆街仔

魚 人呢？

咩事

一講台灣stephy甜到

屌你肥仔

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (70) 求原班人馬開拍第二套青春劇

老虎仔又黎料 台灣牌

牙傾笑到

Zeno好似答唔到嘴

我都想打麻雀呀家瑜

台灣牌

Tiger 溝女好smooth

暴走緊

成個live係睇佢地私約打麻將

個個po既QA都有講了

Stephy好努力拉返返嚟

小朋友咁

固定軒笑得好可愛

今集輕輕帶過覺得幾好，比觀眾知佢哋仲一齊緊

終於發現主題

王子要好好對stephy呀

太正經

里～

但大家都係想9吹

Tiger少出聲 但一出聲就好爆

吓咁就完

唔接受你申請
我驚燈

可摸以教我打跑馬仔同台灣牌啊

唔好完

沒有力圖的第一天 雨

冇人答呀里
其實係咪拍拍下出左事

吓屌呀

2分鐘

小學畢業

唔想完

你...小學畢咗業啦可？

小學畢左業未

肥仔hyper得濟

仲未交代阿里

搭2

點呀搭8定搭2

點解唔回應有關牙里嘅問題

男排女將FAQ

Q: 固定嬲一晚要嬲幾多次?
A: 至少一次,甚至一節幾次,會有專人mark

Q: Chris3係咪啞?
A: 唔係,但佢每次一想開聲就會俾人截
有時一粒字都冇,或者得2粒字"我都..."
暫時最長對白係第14集「啊king 我有份呃你...sorry啊你...你都知我講野唔叻㗎啦 我想講 上次決賽...我打正選本來好騰雞㗎 後來知道你會做自由人 知你會係我地後面接晒啲波 我個心就定番晒啦！其實...我都唔知自己講緊乜㗎 我想講......我想講係...你係...力圖守護神啊！」Credit:想同呂爵安做愛

Q: Bobby係咪鍾意King?
A: Bobby唔認
Bobby話大家諗多咗,佢哋只係best friend

Q: 193幾時出場?
A: 第12集(全劇20集)

Q: 點解中學生留晒長頭髮又染髮?
A: 佢哋係讀band5嘅國際學校 (講笑咋無人知)

Q: 佢地係中學定大學生？
A: 兩日不見如隔三秋，第六集力圖+翔鷹成班仔已經升咗上同一間U啦

Q: KOL啊神既破千followers IG係咩? 會唔會public?
A: 實際係無破千既 本人稱ig入面有好多惡搞照 未必會public 要睇劇組決定

Q: King妹邊個嚟?咁似余香凝嘅?
A: 佢真係余香凝個妹,叫余潔瀅

Q: 劇中嘅插曲係咩? 好好聽啊!
A: We Are

World Of Dreams

Q: 魚仔同阿新係咩關係?
A: 異父異母關係, 魚仔啊媽改嫁俾阿新老豆,做咗阿新繼母

Q: MIRROR,ERROR成員都有出現係劇中?
A: 其他MIRROR+ERROR成員都有客串演出：
Frankie(第4集),Dee(第12集), Poki(第13集),姜濤(第17,18集),Lokman+Stanley(第19集),AK(第20集)

歡迎補充

啫係完

肥仔小學畢咗業啦嘛？

好唔捨得

完全冇人敢答

固定嬲可唔可以開ig live

11點踏8講成踏2

阿里呢

一分鐘

Ig繼續啦

真係要完啦

高手

佢地既LIVE 應該係我睇過VIUTV最好睇既LIVE

牙里係咪俾pizza活埋咗

小學未畢業

應該本身係搭8 我見193 ig話2340開ig live

傾耐d 啦

幾時生小王子 小麗欣

一路順風

搭半先完啵造星

同求

好似一班人傾閒計幾好

Jer個心心

冇人敢答

完啦

一路順風友誼永固

推至佢開

推到有幕後花絮

唔捨得呀

已經鳩吹咗成晚

友誼永固

家瑜真係好靚

229都好好睇見住will柯喺到mon post

好空虛

見到chok巴問問題

一陣去睇先

想要NG片

佢哋打麻雀嗰陣可唔可以直播

我老婆梗係靚

固定b嘅扁嘴樣好qq

一路順風 友誼永固

佢地搵人自己ig再答下問題啦

推

等阿里男排女將2組隊PIZZA去打力圖

ERROR可以
MIRROR難了

聽晚準時睇牙登live啦

真

193可能會開live

咁周邊呢

友誼永固定軒

Will Or都好正佢到而家都間唔中有mon

連LIVE都完咗了 好撚空虛呀

幫推

好多謝男排女將
聽日朝早都要考一個對自己夢想好重要嘅試
就係呢一個月男排女將陪住我溫
會好唔捨得每日9:30 同大家一齊9 up嘅時間
我都會係呢個po上水的
我愛牙檸！！

193唔識打

阿里有直播未

Zeno開live please

Diutv有錢都唔賺

咁牙波嗰夜到底想同牙傾講乜
吊完癮又唔解答

幾時？

黃金真係幾靚仔

個live好悶啊 又唔同觀眾interact

兩個禮拜前嘅星期日咪有囉

笑到扯蝦

頂係囉！！！

2340

余妹live 個look 好過套劇個look 好多

佢個恥笑樣正到

keep得幾好
角色都好啱佢

肥仔返黎未
唔好掛住約家瑜打麻將唔記得我地

23:40 但係準唔準時就要睇曆法啦

牙里little men

隊友加油 我地係度等你

13麼

個標題 沒有力圖的第一天
力圖 家瑜 牙里

唔想同牙傾友誼永固呀

多謝大家支持男排女將

紅豆冰加油

佢真人好fun好鍾意羞恥play

好唔該曬

呢個真係經典

家瑜加油

融了

你就係肥仔？

收埋d紅中

41喇原來

力圖加油

好可愛

呢個係咩嚟

真。三缺一

個名都似肥仔

力圖好嘢

take my money pls

二月廿九 記憶中呢度都推得好勁
唔計後續討論 10集開到(39)

Save

我愛魚魚

error自救tv

黃金個人好funny 同班仔玩得埋咁

睇error自救就會知

33兩個option玩野

Un固固

唔捨得牙傾多謝你呢個月陪我渡過趕deadline溫final嘅日子

現真身了
可唔可以講下波傾其實係點

牙里加油

ERROR自救TV第5集
可以睇咗第4集先

負皮

屌 呢個經典

hi肥仔

我唔是肥仔

好qq

嗨肥仔

肥仔？？？

好可愛
熄咗live 係時候返嚟我身邊啦

去咗搵陳曉華頸交了

姐姐好鐘意呀

個陣好似都係一節一個post

: 我真係唔識打麻雀架!

嗨

肥仔開完live就上水
斷正

牙傾唔好喊喊會q親我地

你係肥仔就認啦公公，搞到我俾人屈足幾個post話我係肥仔

我愛牙傾

對家推post 推下先

Hi肥仔

牙魚比人話似樹熊
係唔係攬住陳曉華條頸

問佢QK識唔識牙里

肥仔見字上黎自首
我唔是肥仔
不過都多謝大家支持套劇

加油呀

真係完了 我係咪要改名

新鮮滾熱辣
台灣運動會

唔是肥仔
是唔是193

祝你星途一路順風

沒有家瑜和力圖仔仔的第一晚 雨

扮咩
明明你就係肥仔

下原來啲樹熊emoji係代表佢

牙檸隊長永遠長存

定你係黃金蛇

紅中

其實我係花蛆

我愛牙傾我愛qk

王子唔怪之得家瑜都想

好想瘋狂整喊佢

Stephy同成埋仔拍 王子同成堆女拍
真係要好有安全感

邊集想睇

都唔是你地嘅33豬

唔通你係Stephy

唔怪得

你係魯sir?

5
不過最好睇埋4

193
對唔止 成日話你斷手
可摸以再單手跳多次舞 好正

有冇人知最後魚仔R入隊嗰條仔叫咩名

好似好正

係咪睇埋呢集力圖就完啦

笑死
佢會唔會係牙里

我都想識得爆老細

Little Man~~

家瑜嬲所以要整返個viu運動會玩！

魚黨已亡

諗起 I’m very thanks them

牙里

單手拍掌

你去咗邊

魚子精華full頸

魚濟 最後一集都唔叫我

其實有d劇情都幾唔合理
翔鷹咁勁點解會降班
力圖打甲一hea打/棄賽都有第四，姐係甲一d球隊好廢
如果好廢，翔鷹點解又會降班但一年後又頭三

肥仔你好搞笑

hi 肥仔

肥仔你加油

點解唔嗌pizza啊

殘酷現實:
係香港, 彈起左真係會唔識人, 所以阿里冇出場

阿仙奴都就黎降班啦

會幫你同肥仔講聲加油

Pizza Hut搵咗佢幫手？

翔鷹冇bobby唱歌buff

睇嚟我都要改名

果時丙組都好多鏡頭
一上到甲就冇...

因為牙新忙住扑野

反而有個bug位係佢地打開梯隊
仲要第一集打贏阿新佢地
咁點解Stephy一開始要教佢地basic野
應該一早識哂啦

hi Chris 2

同魚仔扑

hello 肥仔

唔准整喊我固故!

好有各位neway嘅k迷feel

我想澄清一下
我無自認係任何一位演員

魚仔你好

觀眾未識

咁呢個真

呢個位我地都講左好耐 梯隊連落地都唔識
但睇睇下就冇左件事

幕後

原來你係魚濟
衰鬼 做咩好食唔食 食tvb啲女

仲有個超大bug
打梯隊打贏，但丙組第一場就輸

有bug撚: 咁力圖都會降班啦, 有bug

是咪編劇

魯庭暉先生你好

唔夠好所以想練好基本功？

快啲出第二季

係咪比花姐屌緊啦???

呢個都仲可以解釋話佢地同其他新加入的人未夾？

死廢魯

我都想

同阿里打friendly佢未加入
冇同場過未必識

出sp/電影/第二季未？

黃金sir啲英文幾好J

希望有特別篇／電影 etc
再唔係原班人馬拍第二啲都好

第5集咪講左囉, 犯左無數錯誤

我一開始以為甲一得4隊

下次黎記得點我既歌呀

牙澄？
曉華係唔係你隔離？

屌正想講 真係好似

魚濟有咗安安就唔食pizza?

咁qk識唔識bobby

諗起I very thanks them

幕後有晒名, 實捉到你

上次去冇error d歌

番外篇幾時出

都解得到既
mc樂雞sir從來唔認真教佢地
次次黎訓練就由佢地自己操
所以打左兩年梯隊仲係乜都唔識

我反而覺得係，點解上到甲一都一直收唔到新人搞到差d 散班

走咗去睇造星 冇睇播後live

識啦
一齊打家瑜盃

得家瑜係new

黃金ig全部講英文
應該讀番書架啦

牙里我想食你送既pizza呀where r u

推唔到(70)好失敗

193club有力圖波衫抽
33豬真係好癲好正

Friendship Forever

成個腦都係球已著了地真係好唔捨得我冇諗到會咁唔捨得一套劇

播後live講打牌講咗好耐

傷害我有意思嗎？

wiki寫佢係Kingston University London畢業

仲有首英文歌

每日叫幾次foodpanda碰下運氣

牙傾個老公仔喎點會唔識

單丸嗰間？

次次一奏就起哂雞皮

印象中冇同場過
之後有pizza又冇牙里

原來你係

肥仔冇獨食家瑜啦？

yes

Spotify會唔會有

Xxxxx make it real~~~

聽人講好似未有

想你幫手寫續集/番外篇/電影版咋

冇辦法啦，播完緊接造星最後一集

好想再睇固定嬲

記得要寫波傾後續 14集留個尾冇交代

你個名你係阿里？

你班little man咪日日call
做死人

我BB準備同我結婚了

They say a dream is just a dream
Until you make it happen
And you will never know if you don’t join the ride

They say the world is just a place
But it’s a place forever
And I will show you if you just take my hand

Let’s find a place that they don’t know
Somewhere where the hopes are high and time goes slow
We can leave ourselves behind
Let it flourish, let it grow
There’s everything we wanted if we just look close
We can build a world of dreams

They say a dream is just a dream
Until you make it happen
But I am gonna make it real

Let’s find a place that they don’t know
Somewhere where the hopes are high and time goes slow
We can leave ourselves behind
And let it grow
There’s everything we wanted if we just look close
We can build a world of dreams
A world of dreams, a world of dreams

Lets find a place that they don’t know

力圖同阿里友誼永固

完咗好失落

牙傾

定係其實你就係爵安

下星期開始睇下膠戰

唔知佢大個仔之後係咪都仲咁baby face

唔係呀

原來翔鷹同蝗隊真係有人打力臻

193開live啦

有冇圖？

33 live

193 live了

唔緊要啦已經好勁
我而家由（1）開始重睇緊啲comment

睇吓點
完sem又開始忙part time

係咪有啲似黃浩然

諗住睇通宵？

翔鷹個口水2傳同蝗隊個大鎚真係打力臻以前

冇, 要上universal個網先有,
所以騰訊岩岩都收購左universal 10%股權,
可能個老細想download首歌

翔鷹 阿Dee
煌隊 阿立

兩位都係力臻球員

膠戰係講咩嘅？
利申：冇追開viu

係呢一個月嚟好開心同珍貴嘅回憶

好似話係講環保
綜藝嚟

19號係咪入camp friendly個自由人？

LM

Cls 睇重播好過啦

應該好多都係「魚魚」

個個是locker

呢套劇係要夾埋即討post先好睇

問過牙波未？！

咁遲嘅頭先見到你facebook問野

係我哋俾人負皮嘅回憶

個個係locker

美人有無後悔

反契徵兆

里 最近還好嗎？
尚有送外賣薄餅嗎？

唔識
介紹下？

唔捨得

193有冇上連登

牙傾飛過去嫁比牙波未啫

有嘅話 我會表白

成班迷魚黨殘骸
理應殲滅

又多個新名

more

力圖再見
牙波再見

亞運 亦從未露面
你會睇奧運嗎？

黎緊viu口罩小姐有error 4子做導師

193直播緊

一齊

有冇阿立IG

最近 近乎沒露面 你有新球隊嗎

其實你係迷魚定點
點解你好似一時一樣

我老公好靚仔

叫親卓賢都好勁

用返阿里腔唱會啱音

佢好好笑係咁anyway

佢只會同牙璇一齊過去

睇佢9up真係好正

牙傾我愛你但我想你幸福 快啲飛去加拿大同牙波結婚

睇造星嘛

曾經迷過魚 簡直人生污點
自從佢同老泥妹一齊之後就脫咗黨了
而家牙契晚晚玩頸交

不迷魚 也不迷契了

可能呀傾都要等到100勝先夠膽表白

你走啦
我會畀幸福佢架啦

你曾經迷魚

邊個老泥妹 係咪牙葛

永遠懷念每晚睇波的日子

牙傾去英國先定加拿大先

銷魂墨 想瀨

但佢同牙璇去英國係搵manson

有排都未有得咁長時間咁睇牙波

我睇完個Performance嬲左牙璇
固咕固係我架

支持tiger 單飛 出黎拍劇拍戲

Tiger真係好啱拍戲

乖咕固顧係牙波㗎

這方丈 像龍卷風吹過
魚仔對抗這吸引
張競康 如海嘯衝擊我 使我向下沉
再走近 逸朗完全難自禁

你地走啦，牙傾係我㗎

tiger有主演過其他劇的
可以睇返娛樂風雲

今集啲對白

最快都要等大半年

193 ig live

一路順風高潮位

笑撚死我

立法會議員

真想帶你看看我剛組到的隊

姓陳嘅不了

原來QK設定真係鍾意安安

QK鐘意安安

Qk 原來因為安安先入隊 解答咗我一路號疑問

cut左QK同安安d對手戲

屌你老母
原本193 角色真係中意安安
我不能接受 好彩cut咗

美人 我會好掛住你

193話QK入隊原因係因為要阿傾介紹安安俾佢識

QK原來有同安安示愛

蛙蛙 我地膠戰再聚

193會送力圖波衫！

走左去睇193開live一陣 好好笑

葛珮帆都滯

力圖Jacket！！力圖波衫！！

其實傾妹個角色唔係葛博士做都應該都無乜問題

唔怪得佢夾叉燒畀安安嗰場咁突兀

其實明明有咁多衫
但viu又唔賣

你開契仔post我會入嚟

Same 趕完一個 deadline 又追返幾集
好在今日趕到睇大結局

笑死193話都唔知佢地做啲咩

我想睇你打波 這算是病吧

193 ig live真係世界第一

唔想Byebye呀

我反而係hea咗
以前無劇追就會花好多時間讀書
今個sem無乜心機讀
追埋男排就更加hea

Edan都好正

呢啲live我先中意睇
人地叫佢鬧人垃圾 佢真係鬧
其他明星應該唔彩人

咩教會

2個 9upper

我吹奏咗佢成個月都唔見佢開live...

係咪cut哂

聽晚有得睇

我好掛住阿傾

多唔多負評?

佢把聲好正

30歲

佢地用阿里腔唱

佢真係好痴線一路睇一路笑

有個193

聽日

接受唔到潮流教主愛屎

唔怪得知嗌人靚女又發晒姣咁啦

牙檸教

頭先黃金有句 bungee jum“p“
聽到有啲出戲

When where

btw有無人同我一樣淨係睇戲外嘅傾
戲入面嗰個成日adhd咁

193 真係好好笑

聽晚可唔可以係度提一提
我驚唔記得牙神開live

臨尾牙傾好warm好可靠

2100 edan ig

佢一路9up可以自己唔笑

有冇講點解俾人cut咗戲？

可以

係固定b我就鐘意

美人竟然miss左
聽日 9點 ig!!!

快啲去問牙登嘢

鼻涕傾ok?

好彩姐...

我有問佢同劇中條女散未

牙神可唔可以call埋牙波

已問，冇留意上面嗰句

點解shepty咁特別既

巴打加油，之前暖男爸爸都未追

想問依個境同依套衫係幾時
無咩印象既

傾漲卜卜

我都有問佢同個條女點

應該係去camp有d場面cut左

似係入camp打飛亞嗰集
又係cut晒

係咪無人提啱啱Chris3喺其中一個星3十強IG Live客串

diutv可摸以播返啲cut同ng出嚟

係wo 是咪聞到男性荷爾蒙所以漲卜卜了⋯⋯😳

肥仔
可摸以播返啲NG片出嚟

家瑜 靚過stephy

你又發姣

第一眼以為key上去

波傾

問阿里啦

好可愛
陣間上去重溫下

thx fatboy

摩牙

牙傾成日發姣就真😳😳
佢聞到我啲男性荷爾蒙都成日漲卜卜⋯⋯😳
正一咸濕仔嚟⋯⋯😳

根本BL劇poster

我都係
終於明點解下面留言咁癲 因為佢都好癲
好想快啲煲埋error啲節目 但冇時間

193係到奶心cls

你會改咩名

佢真係好癲

肥仔減緊肥

波傾
多謝我澄

點解我會覺得個身好重

呢個cut哂反而唔好輕輕帶過都好丫

我都想改名 諗下先

193真係好鳩個live好好笑

淨係見佢夾餸畀安安眼神鬼鬼鼠鼠 傾同魚又啤咗佢一嘢咁當交代咗

表白Chris1

牙傾為咗力圖可以賣妹

第一次見chris 1打手

屌

真 想開始追error啲節目

連開3球ace+copycat好勁

嘩
唔該肥仔

牙波番緊屋企睇大結局

尋求...

喂啊又有聲

哇

嘩伸俐傾

我都係 online exam都費事溫

講你仲唔係肥仔？

究竟Chris 1 劇中角色真名叫咩名

果下好想笑

會唔會突然唔認得大家

終於出黎

喂
每個post都要講一次

咪Chris Wan

肥仔表示豁出去
有冇我檸？

你快啲諗個七字痴女名

呢個係咩梗

Chris1 真人幾大隻
可以打返場友誼波

星1 alton名言

冇7個字
淨係諗到叫邱傲然老婆

做咩無啦啦改名 唔好啦好多名已經記住晒

拉丁舞王老婆仔

咁都啱呀 ?

你鍾意佢就要睇造星1嘅表演先
無悔

正撚到

0:15 開始

好想跟佢同老虎做占

真生活

咁唔改囉

唔想佢淨係跳拉丁明明佢咩都識

反正都final year 我個cg又上咗岸
抖下hea下仲開心

好型好型好型
追熱血番最中意睇呢啲side character
可惜Chris2、3冇乜值得cap既位

講埋比你聽我改咩名啦

無悔

美人唔好改名呀

阿里唔知有冇mon po佢肯定好意外自己咁受歡迎

屌睇咗你地啲 _ _ , _ _ 咁耐終於明講緊啲咩啦！！

全能邱傲然老婆

我點會

LOCKER周圍都係

牙美宜家先明？

咩名呀檸太

佢加拿大真係有時差

佢做咩係度fing自己 好得意

阿新係演員嚟？

我冇睇過星一同二

點解可以咁認真咁尻嗡 但又唔笑

希望佢快啲箍完牙啦
佢而家暫時有牙套面 唔好睇

冇追星1，做乜勁

笑到我仆街聽完

佢之前都係打排球 依家入咗邵氐

Ok喎多謝絲打賜名

唔洗

樓上絲打幫我改左

牙波

見到了

花姐error遊好睇 睇error得了

牙新大結局嗰集正到漏精

見佢啲相 以前係打仁濟 都好勁

絲打係咪想改教主？
誠推阿伯底衫XXX

肥仔唔急

佢ig有張相 個胸大過女人

第一次聽呢個term
美人好壞

<----真係好撚似笑死
但你做Chris 溫好好睇呀支持繼續拍戲

肥仔中間條紅色印

真，冇諗過咁好笑 上個禮拜先開始睇

其實佢呢個笑容幾好睇呀

佢成日漏精架啦

黃金sir最後都無令到大家失望呀差d要寄刀片比viu啦

好似染返深色

建議美人要睇醫生

之前沙灘個集chok樣都幾好笑

過左十點半啦喎

說好的解散

絕技

睇返佢哋打力臻個記者會
牙波搵牙傾擊掌
負心傾一開始唔記得咗點拍

希望紅套劇之餘可以帶動埋呢班人有更多拍劇機會

你影啲相好青春好有feel

阿伯底衫係咩梗 新粉求問

負心

忘掉不堪 背叛 殘缺 往史 揭穿只剩諷刺。。

諗起陳冠希 sorry

仍然沉淪以記憶譜撰傳記 怎痛我亦都不理

好jeng

本身想叫樓主pin this
睇真啲原來你就係樓主

唔好以為樓主就唔使食負評

mirror大碟
輯相好好J

喂呀屌你笑撚死me

到底會唔會有第二季啊

點解個個淨係識睇牙新
明明佢隊友都好正

啱先大結局佢反白眼好cute

似乎全部演員都好想
觀眾都好想呀喂！

我會好懷念每晚都有牙波陪伴嘅日子

出左周邊先啦喂 眾籌拍第二季

反而想知飛亞個兩個仆街高佬同哨牙仔係乜水好熟口面

唔舒服 唔撚打

個高佬啲口吻超嗲好正

照錫固定b

又型又man 把聲仲好溫柔

牙波真係好好

美人又有新老公

好嫵媚

真溫柔又得 好屈機

此劇已完，不了

反白眼好得意🥺

全集精華反得好正

原來牙dee都有比戲
我只係見到牙新

迷新應該穩陣啲

好搞笑
牙新閪面正到

牙傾 如果你有mon po 我想同你講：
你都係值得㗎
(記住咕固顧背後會有我 同埋牙波支持你㗎)

⋯我整嚟唔係畀係睇牙新

係edan呀 肥仔艾粒腰

癡線好正 多謝巴打
波傾 is real

一定cut咗勁多嘢 唔介意擠牙膏 每日放啲吊住我條命

多謝你我都鍾意你㗎

波見神騎傾係咪閪臉

放多d相爆po
改名再重新黎過雖然都搵到你架啦

我仲睇緊193 live係咪好癲

咁算lu...

唔好呀不要走

Same

Last, 美人自己入好

哇好多神牙

☺️☺️hehe...

肥仔公公i love you

我只係覺得
有啲嘢過左呢一排個熱潮過就失去原本嘅Value，會好可惜

牙波一定有mon po 知大家都覺得深髮靚啲

我都覺得佢肯定有

嗱嗱聲出周邊 大大力泵水俾你開劇 但我要完班人馬！！！

每次見到佢叫自己牙波都覺得好得意

佢呢排嗌上癮
笑死me

點㗎 又話散band

廢鐵sir終於變黃金

家瑜盃

傳承

方丈份proposal

想去個球場朝聖

we are the littles ar hi

有搵埋原本個教練現身真係加分

散撚咗啦

有無高手有 神隊友 guitar chords
定係要去音樂台問

浩然

點解

波衫匙扣 排球仔匙扣

水樽 !!!

其實係viu如果真係識做嘅話可以開個IG之後放佢哋啲劇照/花絮好多人都想睇仔仔鏡頭後嘅互動

真係去左Tvb失望

波傾多謝公公

公公世一

Handsome god ig

佢呢排瘋狂叫自己牙波 又打口語 好cute

我愛193

固定幾時開live

琴日story有埋聲真係好得意

跪求zeno

我由頭睇到落尾開兩個鐘都唔會悶

好撚正，搞到我想打返波

我估排球仔應該都係買現成

唯一藝人開live冇悶場
記得睇佢造星1開live笑到肚痛

好似聽電台咁
仲要佢係可以solo 2個鐘keep住講

我覺得佢個腦都轉得好快
鳩up得嚟又唔係講廢話 好好笑

牙美開得太心急真·樓豬無得開po pin佢msg鞭佢屍

可以吊埋波衫仔一套咁 我第一個掃成set

牙波我覺得你深髮burn out嗰陣最靚仔

癲到

一開頭係因為呢個cover建議睇埋cm牙波同牙神嘅小學雞對話你就知點解

覺得喺到傾開心啲 會好易有小圈子問題

即睇

牙里送pizza一路順風

諗起一開頭啲迷黨魚msg

呢個月嘅9:30真係好開心

Sor檸太我遲左
我頭先睇33ig live
有冇人賜名俾我
我驚mon po波唔認得我
Btw好奇想問你哋改完呢啲名會唔會喺其他post到comment

到底跳舞叻嘅人係有咩感覺 睇佢地跳成日都好撚爽
牙波好勁

珍眨下眼就20日 仲一齊傾下mirror error講下八掛 好快樂

雖然我哋素未謀面，但巧嗨心好似一大班朋友一齊傾咁

多謝你地 多謝力圖 多謝Tiger

你直接叫做牙波教主啦
我照留comment架

viu唔多識promote

多謝大家帶我認識mirror error
係呢套劇之前完全冇諗過要留意佢地
而家落曬坑 沉曬船

我揾唔返之前個Q&A 想問下首英文歌咩名

歡迎你多謝你願意花時間去認識佢哋

#54

我都係新飯黎 以後一齊J

洗唔洗入去睇下食咗幾多個負皮

我都覺好想同你哋繼續爭做牙波老婆

不了多謝樓豬

可以睇返迷魚黨既成立同解散

因為力圖所以我地先會一齊晚晚2130一齊傾我愛力圖

粗略估計英文歌同阿里係兩大top FAQ
大家都要記得聽下 神隊友 啊

好似二月廿九咁 yeesa都有個ig

上年工作去咗viutv節目巡禮
果陣剩係一心想同stephy影相
係同事好鐘意姜b所以搵咗成隊mirror合照
果陣我除咗姜b無個識
到依家好慶幸當時有痴埋去影相

波仔阿檸方丈阿神QK都齊

俾人屌咗萬鳩幾次都不願清醒，閉目沉下去

阿神都有套劇未開始一直追問追問到而家應該唔會開放了

多謝你 多謝大家 多謝力圖雖然依度有好多牙傾情敵 但同大家一齊傾真係好開心

負皮帶你閉目沉下去

每日放啲吊住我條命呢句真係形容得好好

打漏咗魚仔

公公冇家瑜

溺滔！虛！溺滔！虛！溺滔！虛！

我唔想完啊

我仲想繼續笑佢地集集都嬲呀

聽下閪始冷靜下
Don ↓ Dum ↑↑～～知不知道⋯

好耐冇咁樣追一套港劇
熱血到唔識排球都想打下

牙傾個眼神仲等咩去馬啦

我未睇呢套劇其實唔知呢首歌
而家睇力圖有啲咩感情線都好 唔理係魚安 金瑜定波傾
個腦都開似播呢首歌

冇錯!!!!想學排球但好似好貴

我都係，本身冇聽過呢首歌，勁煩膠 仲要出面啲人都叫首歌做閪始

我都唔想訓

温無悔

真 最開心都係上嚟傾 身邊唔算多fd睇

件衫好似寫WAN T K 自己幫佢改下名

我係年頭經過時代廣場聽到呢首嘢先開始睇ian跟住mirror

竟然我燒到一個fd睇

剩係moon po都moon到唔捨得訓

原來首歌咁耐㗎啦？
喺11月底之前，我完全唔識mirror啲人，淨係識姜

真好

淨係識姜+1 真係唔識啲2隊嘢

平時只係mon po冇加入討論
以前有打波嘅我都畀佢哋感動到
見佢哋唔認真打會嬲 殺波開波得分又會跟住一齊yes
想講佢哋每一個人都做得好好
可以令到觀眾有情緒起伏 啲角色功能發揮得好好
好空虛 以後930冇得再力圖hey

家瑜

最鍾意都係家瑜 有情有義

傾：推完呢個post...男排女將post係咪就要散啦...

:我會搞返好力圖㗎!
:咩話

阿傾
好想再睇佢飲醉

神多謝你帶咁多歡樂俾我哋今晚live見

唔會，黑色軍裝牙波會keep住開post

點解我覺得有聲

究竟你係邊個

公公有無阿傾啊。。。。

本身唔知佢有停頓同啜泣笑撚死

其實睇完mirror go 我都幾鍾意佢 造星1個時唔覺佢咁好笑

阿傾不要哭

套劇編排得好好 連觀眾都投入埋入去 睇住一班細路打排球既成長過程 最尾家瑜回憶返力圖每個人自己經歷既野 好似陪觀眾一齊playback 力圖大個仔了

Stephy啲戲真係好好Stephy我愛你！

驚瞓瞓下爆po都唔知，開定70先好掛住力圖

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (70) 已經掛住力圖

Mom post 家瑜mami

置頂！！

屌我咪開咗

直頭感覺好似同佢哋一齊成長咁

我其實開咗。。。

唔會一日有人講力圖，一日都仲有力圖討論區

力圖！力圖！力圖！

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (70) 求原班人馬開拍第二套青春劇

點呀！！！

睇咗呢個先？

尋。求。無。悔。 真。生。活
路漫長
也靜候

多謝

我已經可以模仿到佢
包括苦瓜乾樣同語氣
個陣日日睇日日笑

@黑色波樓豬，（71）俾返你啦乖

去左食甜品一陣 你地又開始推po了

仲追緊17-20
半夜好肚餓
想叫牙里pizza

邊度有得食 有堂食？

傾啲青筋真係好正
但都不要哭啦

係喎咁推邊個

推牙美你呢個啦

公公你之前話佢哋成日攬攬
有冇多啲攬攬相

多謝
Cls
喊都剪到6分鐘

「魚濟～幾時一齊打波牙？」

（71）打後全部你嘅

我安慰他

仆街魚濟句野又係有聲

黑色波我波著軍裝喺stage好charm㗎

我覺得牙里可以取代喬寶寶
魚濟～

見到芝娃娃

愛你牙美今晚幫手開po大感激

已經自動filter走佢

點fil走呀佢廢得咁突出

我波仲突出
心中有波，咩廢柴都時運高睇唔到

好靚啊痴線

真係好斯文敗類feel

wa diu 好樣衰

個網193都唔過

（71）開始可以加返「後續討論區」喺標題到？好似會清晰啲

唔想訓 覺得訓醒就真係完左

咁都忍到Mon po？好辛苦喎
力圖！虛！力圖！虛！

係我哋朝思暮想嘅牙里b

睇完一陣宜家先開始追番po

推埋呢個post就唔好再

睇完mirror go 我反而係鍾意左睇edan
同埋認識多左jeremy 原來佢好大膽

周邊又唔出 牙神ig又唔公開

想問佢地大學hall 係咩地方取景?

頂牙波你mon po!!!!!!!!!識叫神b

好

佢條穿窿褲真係好襯佢 怪唔之得要買3條

Jeremy忍耐之鬼
Chris 3全套劇加埋對白有冇300粒字

Canadian 好煩牙登

你都唔記得咗用「拉」
你每回覆一次就推一次

新po跪求ViuTV放多啲靚相出嚟俾大家j同埋出product賺我地錢

神B佢一定係睇咗我嘅comment

佢意思係推到1001

你哋推得太快
頭先最後一節屌黃金廢鐵
我離開咗f5制10秒已經刷咗10幾頁
追唔切依家靜靜地傾下計就得

牙波：love u and hate u

沒有力圖的第一天

Sor 是我

唔記得咗

迷魚黨仲健在，要加入嗎

登神好煩 小學雞

應該聽朝就new post

已開 使鬼聽朝咩得返一兩頁

係不過都可以照不推文

迷魚不迷契
真心佢係呢套戲表現得幾好
係咪真性情

最好大學生會咁樣著覺得美服是咪玩佢

好似係女青梅窩 唔記得

佢係呢套戲裏面啲表情真係勁q 串串貢又鳩下鳩下咁，真人。。。。

Well
Ah bor how’s your life without King

無限斜棟再見大家

可摸以賣埋劇照

唔知波神係咪今晚一齊做野呢？
又一齊開唔到live 又一齊依個時間先返屋企煲完結局

佢一定會越嚟越紅，屌，勁入屋

就係串串貢咁好q
好青春中學雞大學d feel
因為呢套劇先識佢地
本身只係想睇麗欣

講起佢哋一齊做嘢我會諗起

公公多d阿傾得唔得

啱啊 唔會話係啲演技好尷嘅新演員

真人無咁樂天。。但都好q

咩都好

我同你一模一樣，由知麗欣接男排就好期待

檸都好討好

下一套個預告睇落都係嗰啲傻下傻下嘅搞笑男主

係呢個呀！！！

真，佢做得勁好 把聲又好聽可以去做電台

唔係散咗咩

我魚萬歲！
想畀我魚鬧廢柴
你up乜春呀！

期待

如果套劇有多啲日常就好啦... 好想無限伸延咁睇落去

真
好鍾意佢把聲 我又濕曬啦
牙美唔準迷檸 好驚燈你走呀！！！

嗚啊哭𠹌左
每晚最期待9:30入po就見到碰喇喂 之後live講劇情 完左再講下d仔
呢度既人都好nice 乜都可以傾 見到新粉路人粉問d仔既野都好樂意解答 同share佢地既片 好有愛
本身淨係睇過error節目 mirror只係識兩三個 而家認得曬入埋坑 聽佢地既歌 多謝呢度既鏡粉
香港太耐冇呢d熱血劇 一諗到以為9:30冇野做就好空虛我會掛住有力圖既呢20日㗎
仲有 牙里我想再聽你講little man呀

其實d角色係咪專登為佢打造
如果佢做方丈或者chris2應該想打鳩佢

最後一兩頁，又重振聲威了

佢做傾都唔掂啦，根本佢接啲角色就勁討好

好記得佢有一集同神講 跌低起返身嘅係主角
但跌低之後起返身 再跌都再起 先係真正嘅主角
跟住整完個banner又冇同隊友講係自己整
果種付出 好型

咁啱今次關於排球 咁啱ian前排球港隊

唔捨得睇埋剩低果d集數
好耐冇香港劇集俾我呢重感覺
應該拍多d青春劇啦viu

真大家都好Nice 有問必答

我覺得最撚好笑係大家都一定會講「迷魚不迷契」

本身對佢冇乜感覺
但有集佢喝我魚同牙傾 我比佢啲戲嚇親
好似比佢鬧緊咁
即刻覺得佢好好戲 有啲位都幾可愛

咁啱 ok

契bad taste不了

啲鏡頭 啲光 把聲 個性格 啲對白
都好完美

已經默默咁認得哂晒大家啲名

因為個個都話契西

我都係睇佢啲訪問之後對佢冇好感，好撚串嘴

無限斜棟佢叫咩名？到時又迷_不迷契
勁想睇amy lo 之前唔知男主係佢

我都覺得呢句好正